人生做到洗米華咁，夫復何求？

但都唔需要日日岀佢啲新聞㗎屌你老母！！真係好煩呀！仆街！
人哋幾風流幾快活關你閪事咩！

蘋果